求律師意見～～

本人在2007年購入一私人住所，直至近日放盤後被買家告知是凶宅，而導致齊交易買賣失敗

但我買入時沒有房地產告知事實的全部，請問如果我想告個間地產，有冇得打？

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

依家風頭火勢
問你老母
比錢搵律師啦
關心下香港

多謝巴打意見 我都係剛剛係政總返完黎，先開post問下姐！我都支持及關心香港🇭🇰

Sorry

有無keep到同agent簽過咩文件（包括臨約），幫你睇下。

如果你當時又做到按揭，咁即係銀行都唔當你間屋有問題啦

凶宅的確唔係業權問題，銀行唔會唔批的。
只係凶宅commercially無咁搶手，所以銀行估價可能會低啲啫。
樓主係問緊可否告番當時agent，呢個要視乎當時agent同佢簽過乜講過乜，要睇番文件先確定到。

有銀行真係會唔批
有d直情上下層都唔做